跟咗麵爺指示，執咗100點近熊，爽YY😍😍😍

睇住你post咩！養過夜肥牛，
嘩！立即用匯豐不問價跳落去，唔理手續費了
真係痴撚線，今晚M記加大了，請受小弟一拜

大家快D黎睇呀

星期一又有人要跳樓啦

媽咪麵碎左仲好食

唔好阿 麵麵